<全完第一小學> 催淚彈射左入小學!

全完了

連登無人講

就算唔射入去 成間小學都充滿哂tg
同一個位射左好多發

緊急停課

連局長都唔知tg有咩成份
小心小學生 集體中毒

一定要停課cls

哩幾日楊屋道街市都唔好買餸